[2020]非核居屋第一個Number有冇機

多謝250 HKD

已經講足幾年唔好揀非核架啦

有呀 核心家庭簡完有咪比你

有皇后山

核心十萬個人唔要咪到你囉

白表單位3800個 8萬份白表包埋有廢老
1個號碼有800人
點會無份呀
計定數買邊間

非核呀，你有無睇錯

1個號碼 800人包撚曬所有家庭

On9仔先入非核
送錢比庫房

但所以家庭揀完先到你，又點會有呀？

係1-100個球ge核心簡哂先到你,發下夢好啦